有冇人打過up雷射

有冇邊間推介下

同求
想去台灣做但又未知幾時開關

係咪美上美？

係呀

我都好想去俾個醫生睇下我適合做乜不過睇片覺得，佢真係好重手，有d驚